干諾道中戴晒狗罩呀喂

小心出煙

推

請大家不斷報警
大鬧報案中心話元朗有人就嚟俾人打死
問佢幾時有人嚟

務必要分散黑警注意力